真心一問，女仔點睇林作呢個 package ?

牛津名校，前大律師，現職保險月入30萬，有錢二世祖，不過幾多負面新聞，算唔算嫁得過 ?

一個字
柒

幼稚加柒呢

30萬月薪

有得同mmc做老襟

佢個人性格完全唔得 咩package都死

又矮又柒
中二病又裙腳

又矮又柒又自大
做埋啲小學雞野話俾全世界知自己柒
俾人話左咁多次都唔收皮

太矮

利申176

矮 柒 不了

每任都俾佢擺上台利用
你話呢
製造話題需要犧牲者 犧牲者就係前任+現任
想無臉就去馬

高度第時個囝會怪我

死矮仔

On9嗰度衰呢

冇品又自大 一齊實好辛苦 package再好都唔掂 更何況唔好
自己冇返咁上下條件實俾佢睇唔起
呢啲人 有錢都未必關你事 你估有得分咩

以上都唔重要
睇相睇得出佢細J
扑嘢扑兩下就攰 扯哂蝦
未夠40歲就變虧佬

矮都唔係大問題，冇品同柒呢兩樣頂唔順
如果我真係貪錢嘅，不如搵個醜樣得嚟有品啲嘅正常男人
點解要搵佢？

識睇相

留返俾d拜金女